想搵病嬌絲打做女朋友

圖示

Anyone

咪撚同我搶精神病絲打 我警告你
全部都係我嘅

我迷左依D女好耐

佢哋迷我

好想俾人咁樣鍾意

有無教學點先可以有依類女迷自己?

首先你要好靚仔(對方眼中)
又或姐你把口勁過d牛郎

兩樣都可能有，但點先識到依種女

去日本做牛郎

日文唔太得，同埋想識香港既病嬌女

我都想要個

郁佩琪lol

你可以入青山搵一搵先
記得扮到成隻牛郎咁

真正既病嬌女唔會比人捉到入青山....

所有男人請立即離開依個post 否則樓G可能會發脾四

好想食puuiki

絲打呢

你唔試又點知

你依個標題唔好講真絲
假絲你都引唔到
你只會引到班又毒又冇女朋友
幻想有病嬌會咁鐘意自己既毒撚入黎

好想去日本搵佢佢判左未

我有個病嬌同好會，你有無興趣加入?

系病嬌定靚女先？

我波蘿包在此立誓 此生只愛病嬌 非卿不聚 若有違此誓 萬箭穿心

有無病燆的